隔黎個印度仔考試抄我 點樣收佢皮

條友做左半個鐘就訓撚左
佢都幾肯定佢唔唔識做，因為份卷背書成份多，未計諗剩係寫字都起碼寫成粒鐘

做做下佢發覺我識做，然後佢狂望我，忽然就開始寫字

我懷疑佢抄我，點收佢皮好

利申：去左廁所

仲有十分鐘先收卷

專登寫左，再改翻

錯

佢會睇到我改
佢好大隻，怕出試場打鳩我

屌你老母個膠post又唔撚膠，on99咁 上面覆撚左你我都唔好意思

係廁所到完場前一分鐘先入返去

依家返去交卷

-,-

認真問

最後十五分鐘不得離開試場
假膠

我 25 分鐘之前去

啲字寫細啲囉

比碌蕉佢

+1